夏天有機去到日本喎

我要去沖繩

沖你落馬桶

去沖繩咋喎

日本都未回復返香港免簽證
間間航空公司想想7月前復飛
唔係個暑假檔期就gg

到時一定掂曬先復飛啦

唔樂觀

日本自己而家好唔掂，我睇有得飛都係韓國先

trump之前夠話復活節要回復正常

最低消費28日AL + N日玩

韓國七月頭有冇機 我見UO來回九百幾蚊最平

你覺得有人答到你
00後有無咁on9

無簽証去條撚﹖

依家都有機去日本
不過你無簽証入境

去到六月到時疫情仲未搞掂咪又再延長。

個腦平時坐得多係咁上緊。

日本剛剛宣布全國緊急狀態
只係諗住自己去玩去享受
食撚屎啦你

香港人去少陣旅行都身痕啦，學人講攬炒